［方逸華追思會］陳國強大婆同緋聞「二奶」朱晨麗同場成焦點

邵方逸華昨日舉行追思會，除汪明荃、 鄭裕玲、曾志偉、胡楓、鄭欣宜、楊怡、馬國明、王浩信、謝天華、李佳芯、高海寧、陳敏之、周麗淇、薛家燕、王祖藍、黎小田、陳慧珊與丈夫等， 亦有不少情侶前後腳到埸，包括袁偉豪與張寶兒、陳展鵬與單文柔、 鄭俊弘與何雁詩。曾與無綫主席陳國強傳過緋聞的朱晨麗，跟陳國強夫婦同場；朱晨麗鞠躬後，繞過陳國強夫妻身後離開。

陳國強夫婦與朱晨麗同場

汪明荃（阿姐）由無綫高層樂易玲陪同入場，她鞠躬後跟方逸華兩位妹妹握手，安慰她們要保重。之後，阿姐接受訪問時表示跟方小姐甚少交談，但對方是她尊敬的女性，無論家庭和事業都照顧得很好。「阿Sir」邵逸夫爵士身體那麼好、那麼長命，方小姐功勞不小，工作上亦幫助到阿Sir，非常能幹。方小姐年輕時是歌手，其後轉型幕後，事無大小都處理得很好，工作能力非常強。阿Sir和方小姐對慈善貢獻亦很大，尤其教育及醫療方面，很值得他們尊敬。阿姐說：「我在無綫47年，阿Sir和方小姐對我來說比較親切，儼如一家人，他們很惜我們，對員工很客氣。（會否珍惜眼前人？）一向都是，活在當下。」
----

朱晨麗原來係阿嫂
唔怪得下年咁多劇拍啦

面對朱晨麗勾引，相信無咩男人把持得住

佢同何廣沛？